(絲打入黎）關於多囊

是咁的 女友有多囊基本有三四個月黎一次M
話說佢係網上見到有人 推薦 奧洲既 Blackmores
唔知有冇絲打食開？
有冇用嫁？

推

推推推

問下醫生意見

食過 麻麻地

中醫唔識...

你食左幾耐？ 最後點解決？

有次同朋友講開食避孕藥，發現佢食緊優思明for 多囊, search返原來避孕藥係醫多囊嘅一線藥物，search 下 PCOS oral contraceptives 了解多D